[
    {
        "randomId": 4
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    }
]